欣宜斷腳一事反映出港人對肥胖態度

肥西死返出去啦

抵你死啦. 肥到成隻豬咁. 肥=原罪

順便祝賀欣宜終於同媽媽一家團聚

笑咗 但唔會作任何評論

利申：憎人肥

應該將過肥嘅人推去集中營度更生
減夠先可以出番黎

香港少啲地冚

主要係佢個格乞人憎

啲道德撚真心虛偽, 比你屌肥閪你都屌唔落啦

佢任何野都乞人憎